芭堤雅租電單車一問

小弟將會同女友9月尾去一轉泰國芭堤雅，諗住租架電單車但見網上D人話捉得好勁(有國際牌都捉), 有冇巴絲呢排有去過？俾D意見

當年係泰北租過
佢地識睇車牌同衣著捉
唔會捉當地人
罰錢架姐，罰幾多仲有價講

因為芭堤雅留兩日，平時會罰幾多走到？

我當年就一千泰珠
扮窮就講到半價
不過再比我揀多次寧願唔揸
提心吊膽

點解有國際牌都要捉？

有牌都冇用
你唔熟個邊交通規則， 而且指示好多唔清晰，點都會犯D規
果邊差佬人工又好底， 有D係主力去捉遊客搵食
佢哋一見你架車係租翻嚟， 就會吊住你尾等捉

好似話捉一次400b,交完錢keep單可以揸一日

要睇你罰咩. 而且遊客通常唔攞單, 因為出咗單就要日頭去唔知邊到既警署排隊交
佢地都好醒既, 通常會提你即榜"幫你"交唔出單

唔洗車牌 戴頭盔就得

我係芭堤亞揸車都覺得電單車係有啲亂穿插 仲要大部分都係tuk tuk 電單車

小心個老闆租完比你
轉頭偷返自己部車

好多年前koh samui 租過一次冇出事
冇國際牌
事後諗返都覺得驚